黃屍又借機抹黑疫苗打死人！

為咗唔俾佢哋抹黑，我哋一定要團結更多人搶住去打，用行動嚟反擊一切抹黑言論！

File們要以行動證明對祖國既忠貞

相信政府！！！！！！
一齊預約！！！！！！

建議實名預約， 放飛機者一律國安法處置

愛國要打科興

中國人，只打科興疫苗

伏必大就由 d 亂港份子去預約，等佢地面癱癱

呼籲愛國者打完科興再po哂當日打針紀錄上社交平台，證明自己打既係科興

唔打科興就係唔愛國!!!

唔打科興嘅全部都係黑暴!!!